男人去賣女裝會唔會好怪？

突然有份job ,但係賣女裝，去唔去好？Part time 黎講算好Pay.

化妝都有男人做啦 怕乜9

冇錢咩都要做架啦
鬼叫你窮呀

Ok 咁去馬。

uniqlo hnm zara咪又係 好撚出奇咩

想做

但求有多啲姐姐啦

起碼都叫有男裝，但係純女裝真係未試過.....

你去名店女裝部都有男sales啦

就係去果啲做呀，希望多啲姐姐睇住我啦，弟弟怕怕。

可以用男性角度 同啲客介紹返，不知幾好搵

賣bra都係咁啦